仲有無人記得之前高登仔整既「一通」apk

而家因為一通新加驗證碼既page所以用唔到。

原作者可唔可以搞搞佢？

我一路都用緊你個apk架

westricego@gmail.com

推

知音？

又入唔到 好撚廢

一通本身改左版面嘛

用富途啦，唔係唔想支持一通，但咁多年都無進步過

唔想用支那野

8 securities lo

8sec 買港股幾錢？

0
仲唔會分單計

玩正股同美股用富途定8仔好 有冇用家share下

未聽過 有無圖，link

叫「一通瀏覽器」

當年有高登仔係高登發佈

第一次聽

都四年前既事黎。